希望你聽日起到身考dse啦

無謂再關心你我沒資格謂問你
同你一齊果時已經成日起唔到身唔返學
但係我真係好怕你連dse都唔去考
或者你覺得溫書係浪費時間
但唔溫只會係浪費左你高中三年時間
望住你咁樣一次又一次咁浪费自己時間
真係好痛

下年考過仲好啦

打俾佢

我屌你老母殘體狗

文明人，不要醜化狗。。。

吾欲與爾娘共赴巫山

你答我點解會咁

唔啦
半年無聯系
考dse前一日打比人咁擾敵

因為個打字app出左個關聯字一野禁左落去
係我錯
利申考試作文都唔用殘體

爾安敢輕吾射！？

下年點會考
都無心考

知錯就好

佢揀瞓覺唔去考dse都唔關你事啦
你係佢邊位呀

有無心睇人既姐，比干就唔可以無心啦，，

岩呀
擔心自己好過
但又停唔到咁諗佢